挨夜睇波睇愛隊輸好慘

訓醒睇獌聯輸好爽

準備改名做沙基利

你得把閪口
靜啦

沙狗比人搶左個名

原來你個名有人用左

岩岩想改
話已經有人用緊

都唔係第一次啦

屌

沙哇利狗ok👌

死銘狗想反面牙

爆閘啦利子